[腳膠入] 少時既美腿是否女團之中排行No.1? ? ?

點解可以咁正式?

變咗中女時代

淨係孝淵果對都唔得啦

ALWAYS

有咩女團唔會變中女?

秀英條腿真係一百分

都好正啦
再者計整體屌打其他女團

仲要係短髮果下先屈機

是

AOA屌打

Izone

CLS,何等淫蕩,依加先睇到會否太遲
正式宣佈AOA先係No.1 !!!!!!!!!!!!!1

老🐔

係有人要

轉得咁快

AOA真心正

Rocket Punch算唔算美腿團？

唔算,見唔到成隻腳,0誠意

咪係
會有人一世唔會老？

link?

After school正好多

是，但下面兩隊都唔差

BESTie

Girl’s Day

yura 條保險腳好撚正！！

正到仆街仲要成隊都大波

入嚟就係為咗講AOA

隱性基

算

Jimin 無乜波路
Mina 瘦而無波
Choa 升球大墊
Seolhyun 拆彈專家
真正有啲睇頭得酋奈 惠晶
同埋最大波嘅燦美
不過miniskirt時期肥妹嚟
而家先正

sistar 第一

高妹無限好

條片入面眼訓妹唔肥wo大脾有d肉先正

但Ching知唔知佢地去哂邊全部人ig已經幾個月冇update

7件有2件極品腳, 2件上品腳, 其餘3件唔會太柒

秀英對腳世界第一

我驚你見到淫團d腳會心臟病發

以前中學雞個陣覺得好撚正
依家望翻覺得個個都瘦到成枝竹咁邊度正
反而aoa有啲肉 貼近翻近年嘅審美

牙允嗰陣O字腳O得都幾離譜下...
係近呢幾年先合得返埋

sulli@f(x)

成隊D 腳又長又靚既, 我揀AFTERSCHOOL

你碌鳩都世界第一

你肯定？

左邊yuna勁大波但好少露

經典

3代團除Apink，隊隊都有長腿
\

短髮得黎有女人味